何詩蓓Siobhan - 新香港游泳記錄！

報捷-何詩蓓新香港記錄

Siobhan 係4x100m自由式接力第一棒破咗香港記錄
新香港記錄時間為53.99秒

如果可以keep住狀態, 極有可能會成為香港第一人打入游泳世錦決賽嘅人

Siobhan表示: 多謝, 好開心！

支持香港運動員！

叻女
樓豬你都加油

港隊加油